淘寶買殼港上市

屌 師兄你撚串wo!
但又好合理 駁唔到

係咪好想入股呢，尤其班港獨狗

見到個鑫字有陰影

幾時覆牌

師兄要出埋全面性收購要約

有咁贵卖咁贵
尽吸XG人的钱

X2

岩呀
有军费我们中华民族才能收復欧洲🇨🇳🇨🇳🇨🇳